係廁所食飯唔戴口罩係咪就冇犯法？

當年係廁所食飯既人走得好前